歐中峰會反枱！歐盟強硬：中国不讓步就不簽協議

中歐特別高峰會在昨天（14日）透過視訊進行，由歐盟三巨頭：歐盟輪值主席國德國總理梅克爾（Angela Dorothea Merkel ）、歐盟執委會主席馮德萊恩（Ursula von der Leyen）、歐洲理事會主席米歇爾（Charles Michel）與中國國家主席習近平會談；雙方原先目標是在年底前能簽成協商7年多的投資協議，但由於歐盟態度日趨強硬，在中國的人權問題、公平貿易等議題出現分歧，最終2個多小時的會談並沒有達成多少共識，習近平既沒有出席會後記者會，也沒有發表聯合聲明；米歇爾在會後記者會上強調，歐盟「不是競技場」，不會再被利用。

咪又為錢
吊

推

一帶一路為人民

習近平

吊 咪又係為錢

終於反面

建構人類命運共同體

你叫東德肥婆點搞

自由時報，信住一半先，
有冇其他報道，
想知是不是真攪炒
有冇其他共識？

小學生同佢買多幾架車咪讓步

幣

汽車爾

攬住佢老母共同體就有

咁中国做咩唔用錢解決？

係強硬到最後先好呀嗱

缺錢掛

仲簽 咪on9啦

中共有撚錢 就算有呀 咪人民幣

加多啲錢就搞掂啦

咪到價位

講清楚, 係數碼人民幣

虛擬貨幣

簽協議有意思嘅咩？冇意思㗎，我想點就點

又想換人民幣？算啦，屌

上twitter幫手撥火

維尼：憑咩要我讓步

唔係錢 唔通同強國講心？
無錢了

日耳出

習敗北

粟米習 vs 汽車爾

唔講錢同你講心？

邊有外匯

雜種係咪比肥婆閙

咁叫反枱

錢呢

pin this

繼續加速

做戲啫應該 ....

雜總又然

同全球反面